唔好再分扮黃，應深化轉真黃；教育藍轉黃

話說網上好多post咩扮黃，教育咩叫真黃好過，唔好玩分化，團結先係力量，多一個真黃係好多。同埋，教育尤其藍父母，佢哋係我地最容易接觸同可以溝通，佢哋好重要有佢地支持，不論經濟丶精神上，呢個係持久戰。

光復香港 時代革命

唔係想潑你冷水，如果只係港豬父母仲有得救，深藍父母係連事實都選擇唔信，唔係佢睇開嘅傳媒就唔信，完全唔會先用腦諗下，只信cctvb同幫港出聲果啲假新聞

利申：兩老都係藍絲

尋晚旺角班狗俾人撚到